信用卡邊間銀行邊個款抵屌

想問信用卡 用邊隻抵屌 岩我
預計都係得閒出下街 間唔時幾個月至半年去下旅行
預年薪40萬左右

食野就一定係HSBC 好多折
旅行我就覺得BEA Flyer World 草下miles幾好

多謝巴打！